班球壇二代，有無邊個上左位？

記得zidane仔紐過條76，又吹到再世zidane

應該得舒米高仔，係算勁少少

馬甸尼

此post 已完

Enzo

舒米高算好勁啦施蒙尼啲仔又點睇？

施蒙尼個仔係熱那亞入左10球
算係咁

古華特個仔都唔錯

利萊辛尼，勁過佢老豆多多聲

Chiesa

識佢老豆老鼠咩

碧咸淨得個個點樣?

淨低

古華特個仔 近排阿積士打正選
施蒙尼個仔 係熱拿亞入左好多波
舒米高個仔...